頭先俾女神煎咗巴

是咁的，最近天氣凍，有鼻敏感嘅我最近成日鼻塞，頭先食飯有條女走嚟搭枱，心諗都係見我靚仔先走埋嚟搭枱 ，咁多位唔坐係要坐埋嚟，咁我見搭枱條女幾正心諗有食唔食罪大惡極 ，咁我咪膽粗粗問佢：你有冇line，點知佢遮住心口煎咗我一巴：賤格！ 餐飯錢都冇俾就走咗，我都明嘅，第一次約會男仔俾錢係正路嘅，但煎巴我意思係咩？係咪我太進取？

佢怕醜姐

宜家塊面仲有個手印，有冇人知點樣靠手印搵返條女？

又係，睇得出佢份人保守，個bra都係淨色啡色嘅

你點知㗎？

即刻捉住佢隻手作勢報警 告佢傷人
然後好溫柔咁講 比你電話我就放過你(而家)
保證佢即刻濕哂

你問人有無奶 俾我都打鳩你喇

灰姑娘個故事仲記唔記得

鼻塞咋我

宜家我就係周圍咁問女女拎隻手，宜家右邊面多咗個手印

睇到條巴帶嘛

咁啱嘅
有次我去台灣
問d台妹
可不可以加你的line
都被人打咗一巴

笑左

但我上次飲酒直接揸佢的奶都無事

佢想叫你跟佢去油店,但唔敢出聲,所以打左你一巴暗示你啊

好想比女神打

佢走得太快唔知點搵